
                      Una aventura que te llega desde el minuto uno y que disfrutas durante hora y media. Me a encantado la película.

La película empieza contando de porque las cigüeñas ya no se dedican a llevar bebes y ahora solo llevan paquetería, por culpa de una gaviota no pudieron entregar uno de los bebes y tuvieron que adoptarlo. Luego vemos como una gaviota común tiene el puesto de jefe al alcance de la mano pero para ello a de despedir a la humana, mientras todo esto pasa te cuentan la historia de un niño que aburrido de que sus padres no le hagan caso desea tener un hermanito para poder jugar y le envía una carta a las cigüeñas. Ahí es donde la película se anima aun mas, pues la humana recoge la carta y crea al bebe. La humana y una cigüeña se ven envueltos en la aventura de llevar al bebe a sus padres topándose con unos lobos (muy graciosos) que desean quedarse con el bebe, aparte de la cigüeña jefe que desea esconder al bebe para que no se sepa de el. Me reí mucho y disfrute de la peli sobre todo de ese final tan 😍😍😍 que tiene.
        
            